何韻詩搞到香討都要轉變

我一直以為香討係奶共既.但見佢敢post何韻詩又唔似係
仲講明兒時偶像

奶共嘅人唔會因為一兩個post就洗底
但係心急搵盟友嘅人會以為可以

只係覺得搞笑
仲要香討個facebook管理員屌柒班5毛